羅力威先係樂壇嘅滄海遺珠

00:59 啲創作潛能開始湧出嚟